屌 勞卡古條廢柴

有價好賣啦

2千萬啦 黎我地車仔

有助攻都賣?

條負碌精有波入先算啦

又助攻

笑死

勁到 樓豬唔識貨

兩球助攻

😂😂

屌你老母笑撚死我

助攻王

魔獸獸性

Assistant

屌你老母

好撚垃圾

賓特拿>>>>>>>>>>>>>>>>呢條廢閪